Now世界盃pass有特價未？

食花生

留名

慢慢等到2026啦

如果佢減價,對之前880買左D人唔公平

可以套用喺所有消費品上

現家巳經meet target 咪唔駛減

呢d唔係咩物質野
消費品唔賣變死貨先會劈價

880 都畀唔起

畀點會畀唔起 係睇下抵唔抵畀

呢兩日先問完
一係買24個月HBO，每個月70
一係直俾880
索性企硬想睇但viu無直播就落吧睇

＄580

搵link睇

？

開左波之後減咪得

$280 啦

邊到有280

邊到？！

續約價$280

果d係要加組合先有280 總共計埋仲貴過880

尋日300蚊入左貨